貓b lam 毛問題

隻貓b lam 同啜另一隻貓b 嘅耳仔，lam 到就黎損咁濟
試過隔開佢地，點知兩隻都狂叫，最尾都要擺返埋一齊
又試過點藥，藥味一過左又lam 過
跪求解決方法

social grooming

貓係會瘋狂互lam的

好難 lam 到損, 見紅 ?

佢好似飲奶咁啜
未流血，但嗰個位啜到紅左

lam 都還好，佢係瘋狂啜一個位

BB唔識就力嘛
唔係損咗流血就ok

無貓媽媽

以為係貓媽咪lin頭？

似皮下出血咁

無朋友執到比我

我覺得係
飲奶又唔見佢咁落力